{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57142&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 가인"
    },
    "text": "駐車場は金海に位置し、厳しい平地で構成されているため、急な傾斜はありません。 駐車場は最大40台まで駐車できる広い空間で、計35台の駐車施設を保有しています。 隣接する地下鉄は釜山金海軽電鉄線で、伽倻大駅と長新大駅があります。 周辺にはヨンジ公園、ホームプラス、釜山金海軽電鉄長身大駅、金海伽倻大学校、金海伽倻テーマパーク、金海旅客ターミナル、金海麟蹄大学校、梅亭公園、ヘオルム公園が位置しています。 客室の内部にはガインが作ったブックカフェがあり、雰囲気は最高です。 ブックカフェでは「コーヒー一杯の休息」を楽しむことができ、ビジネス客のためにプリンターも提供されます。 2020年9月にグランドオープンしたこのホテルは、最新ホテルの高級大理石資材を使用して最高の雰囲気を誇り、ホテル級寝具、リネン、アメニティを提供しています。 朝食と食事は24時間で提供され、駐車場も最高水準で広く設けられています。 ホテルのロビーでは飲み物とミネラルウォーターを無料で提供し、ブックカフェでは24時間煮込んで食べる漢江ラーメンも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は最大40台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "隣接する地下鉄は何路線で、どの駅が近くにありますか？",
            "answer": "隣接する地下鉄は釜山金海軽電鉄線で、伽倻大駅と長新大駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはヨンジ公園、ホームプラス、釜山金海軽電鉄長身大駅、金海伽倻大学校、金海伽倻テーマパーク、金海旅客ターミナル、金海麟蹄大学校、梅亭公園、ヘオルム公園が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはガインが作ったブックカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ブックカフェで楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "ブックカフェでは「コーヒー一杯の休息」を楽しむことができ、ビジネス客のためにプリンターも提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このホテルは2020年9月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは最新ホテルの高級大理石資材を使用して最高の雰囲気を誇り、ホテル級寝具、リネン、アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食と食事は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食と食事は24時間で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルのロビーでは飲み物とミネラルウォーターが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブックカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ブックカフェでは24時間煮込んで食べる漢江ラーメンが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 450
    }
}